有冇人公司中咗Petya? 新版wanna cry

出嚟講下爆料，同埋管理層有何對策

香港未有人中招 ？